見到蘇咬雷斯屌鳩人扮野就真係想笑

跟你學野咋 見佢紮紮跳 真係心都涼埋

雙重標準 理撚得你

哨牙蘇快啲咬鳩包皮

開始磨牙了

咬鳩佢啦

蘇狗登機啦

呢句真牙 ching
哨牙狗屌人插水 人吾笑狗刀吠牙

由前場跑返去後面屌人插水 真係笑撚死